% NCdP 678 / RNCL 364
\beginsong{Mistero della cena}[
by={T: Gino Stefani; M: Robert Lucas De Pearsall},
]

\beginverse
\[F]Mistero della Ce\[C]na \[F]è il \[B&]Corpo \[C]di Ge\[F]sù.
Mistero della Cro\[C]ce è il \[G]Sangue di Ge\[C]sù.
\[F]E que\[B&]sto \[G-]pane e vi\[D-]no è \[F]Cristo in mezzo ai \[D-]suoi.
\[B&]Ge\[F]sù risorto e \[B&]vi\[F]vo sa\[G-]rà sem\[C]pre con \[F]noi.
\endverse

\beginverse
^Mistero della Chie^sa ^è il ^Corpo ^di Ge^sù.
Mistero della pa^ce è il ^Sangue di Ge^sù.
^Il pane ^che man^gia^mo fra^telli ci fa^rà.
^In^torno a questo al^ta^re l'a^more ^cresce^rà.
\endverse
\endsong
